裸上身自拍相做證 許廷鏗希雲街通宵會女友？

許廷鏗（Alfred）09年參加歌唱比賽入行，之後一邊做牙醫，一邊發展歌唱事業，今年是他入行第10年，早前更宣佈3月會在紅館舉行演唱會。

由於Alfred屬唱得之人，故多年來獲不少前輩讚賞，亦有不少歌迷愛戴，但他甚少與異性傳緋聞，相反經常出現「斷背」疑雲，和胡鴻鈞亦曾經傳緋聞，惟兩人對緋聞均一笑置之，胡鴻鈞更講笑說他們出雙入對多年。

Alfred早前在演唱會記招被女模狂咀後，亦自爆dry了很久沒有拍拖，不過近日有讀者楊先生向《蘋果》爆料，指Alfred頻頻約人在銅鑼灣希雲街密會。

前年Alfred在歌曲《神奇之旅》填上幾句歌詞「我信一天會遇上極光，為求環抱星與夢竭力前望，路過希雲街當它冰島札幌」，之後說過詞中這3個地方 對他有微妙意思，想不到今次被指密會的地方，剛巧又在希雲街，而據知他在那裏有一個和胞兄持有的物業單位。

讀者楊先生報料指，其好友向他表示，身邊有朋友正跟Alfred秘密來往，除了在農曆新年到訪Alfred位於大圍寓所，由凌晨3時至早上9時多一直單獨相處，之後再有相約去銅鑼灣希雲街見面，同樣過了一整晚才離開。

楊先生坦言，一班朋友本來都有懷疑，但3月2日，楊先生朋友的友人又約了Alfred，大家於是齊齊在希雲街守候，結果在晚上接近10時，果真見到Alfred出現，他急急腳走上了一座唐樓，友人更把朋友分享給他的「福利圖」發送給大家看，包括兩張Alfred對着鏡的自拍照，其中一張Alfred更是赤裸上身，露出白滑肚皮。不過，楊先生報料時表示友人未有透露相約Alfred的朋友是男是女，表示要保障朋友，只估計Alfred相約的是女性。

好想同佢瘋狂做愛

我希望唔係TL

個友人都幾仆街

裸上身約gay佬激戰？

鏗鏗真係好正

好明顯係搵fun

原來許生專約人喺銅鑼灣激戰
不過個友人都幾仆街
爆晒呢啲相出嚟
可能有JJ圖但冇俾記者

睇啲相都好似交友app啲相咁
好想食鏗鏗

擺明啦
大頭相/上身相/JJ相
應該喺grindr / jackd 拎到張圖
仆街友人周圍share

想屌

我都好想約鏗鏗fun

都係嘅
佢瘦咗咁多
理得佢1定0

由於Alfred屬唱得之人

張相好0囉